想買日本帝國國旗

搵極都無

見過曼谷JJ MARKET有.

同埋你指日本海軍旗?

係呀

唔撚知你點搵極,我兩分鐘就搵到,唔好同我講日本點買,自己搵代購

大日本帝國

來世要做日本人，有好多外國人都當香港人係chinese

識日文, 禮儀端正, 好多時當做日本人.

真係唔知😭

呢支旗罪孽重巴打真係想買？

做香港人好慘!

咁中國都要換國旗了!

日本海軍仲用緊. 罪魁禍首係日本帝國陸軍.

你勁，我已經比支那污染左，有陣蝗味

中共都唔知搞咩! 人地日本731部隊整細菌病毒都無事

氣場慢慢培養返LA.

雖然我己經去到痴線, 香港飛泡菜, 個空姐無LALA同我講日文. 我又接得住

真心想脫亞入日, 學日文LA.

中共邊有得同大日本鬥.

人地日本二戰己經同美國玩海戰, 領事世界. 無得比.

日本女女都正過人😀

科技落後咁多都無出事，勁!😀

其實佢地唔識分
如果你去英國shopping嘅話啲sales就不論中港台日韓都撻句‘您好’出嚟

大和號

有外國人覺得香港人=中國人